今朝又證明香港濕凍 No.1

好撚凍呀

凍到我辭咗職

裸體中

短褲短袖

50% 濕你老母咩

濕乜春

邊度濕呀

風 同 濕 都唔識分